## 人造語的社群

但人造語面對的主要問題，其實是《人》。

人們願不願意用人造語來打字交談，才是人造語成功的關鍵。

因此、我們會經營《人造語社群》，一開始會用《網站的形式》，然後加入《社群軟體》的支援，接著是《手機 APP》應用，想辦法讓人們去使用人造語交談。

除了交談之外，如果網站撰寫者使用人造語來撰寫，那麼就可以得到《自動人造語翻譯》功能，這樣或許對那些網站經營者會是有吸引力的！

